其實呢個世界好公平

你肥你醜，你做乜都錯做乜都有陣柒味
你瘦你靚，你錯極都啱做乜都有陣仙氣

道理就係:對人唔對事，好公平

你放左出黎幾耐?

你醫生點講?

唔明

返去小學讀好Ｄ書先出黎開post